九巴官方：清潔又點？都無公德心嘅

公關發晦氣

無錯

事實

其實事實

其實無錯

事咩野實？
駛唔駛人人都帶毛巾幫手洗車？

雖然咁大間公司嘅公關咁講野唔多恰當
但佢都冇講錯嘅
我估佢應該入錯左a/c嚟reply

事實係香港人好撚低質
仲衰過中國某D地方

有公德心又點?都無清潔既

講得啱

最好係你今日留低舊垃圾，聽日搭車有返舊垃圾響度等你

講事實都唔得？

佢又冇講錯

佢又講得無錯架喎
啲蝗蟲同廢老成撚日係度食野同晾腳
點清潔都無用啦

叫你唔好特登整污糟同帶毛巾洗車差好遠喎

D廢老中坑勁撚仆街

公關又冇錯嘅
有次我見到個位上面一大堆豉油🤷🏻‍♀️

一定係支那人整污糟
香港人好有公德心

岩呀

有公德心駛撚清潔

好串, 成個TL 咁
幾幽默

每日150個拎左身份證都算xianggang人既

你都唔合作既！

瞓醒一定拎張紙巾抹一抹玻璃啲頭油
坐窗邊一定咁做

上次坐架狗巴有甲由

講真，城巴新巴車窗好少有頭油，過海車都係
九巴次次坐雙雙窗都有頭油

講事實 串得好喎
香港人的確冇公德心

成日撘巴士 地下都有樽
個樽就成程車向前向後碌
煩到仆街

最誇張見過成盒有汁既燒賣定唔知乜野垃圾
原封不動放係個位到

係啦屌，反正大陸狗都冇公德心既，周街柯屎又整污糟巴士，搞到人地國家亂哂

hk01記者又有料啦

每日150個最多咩人？

仲有剪指甲

你講既野，係人都知啦
係d蟲唔知咋嗎

最核突係攝左舊廁紙係窗邊果啲
都唔知抹過乜
搞到成程都唔敢靠近窗邊

車廂清潔抗流感

呢鑊我撐九巴
可能咁樣會得失小部分人

但係睇返現實情況
佢又冇錯

做小編唔通下下都低聲下氣咩

頭油
窗框啲塵

仲有 d 仆街成日攝 d 垃圾落櫈邊到

事實好多人都無公德心，要唔要每一架車長註一個清潔工隨時清潔

頭油

原來又係踩港post成班痴線佬搶高地踩港

污糟可以講架車本身多塵多頭油多千年污穢無清潔過。

呢樣野唔關公德心事丫化？

你講地下d垃圾就話jer

駁吾刀

真情流露

以前都會見到站頭有人上車清下野
而家好似都好少見到

架車幾靚都冇用啦

如果係MTR咁覆人實俾人屌到反艇

咪係囉
而家一個垃圾啤酒罐可能陪著架車成日

搵人quote我回應下先啦屌

無錯wo

佢地話唔喺車食瓜子已經好比面

公關災難！FB網友鬧爆九巴 網民：hk01又抄post

冇公德心係講得啱
就係咁先更加要你清潔姐

駁唔到

呢d野相向既我諗主頁條友都忍左好耐

有撚講錯 食野飲野留低包裝經常見到

成日都見到巴士地下勁多垃圾, 食物.
仲見過有曱甴, 好撚污糟

咁係咪姐係認咗 因為啲人冇公徳心 所以清都廢事清？
香港公司Cut budget一流

我認同佢呀，國民質素低劣

事實巴士係最平既交通工具,
就好似公屋咁, 最多垃圾人

請回答

KMB個公關無講錯
我細個坐巴士就真係無見過人放對腳上巴士，架巴士就好乾淨的，簡單清潔一下就可以
清潔得幾好都無用，無公德心即使每日清潔1000次都無用啦

九巴公關呢期咁爆

笑左的確係話你地無公德心 但係佢無話公司唔會清潔返

試過由車頭行到車尾差唔多每一隻窗都有
都唔知幾耐冇抹過

記得明報個記者喺直播打咗林鄭月娥柒少陣啦

無講錯 好心部份香港人自己做好自己啦

唔敢講全部 但係好撚多都好低質應該得返20中嗰堆先正常

佢岩，唔知幾時開始有人會覺得巴士上掉垃圾好合理

我父母都係香港人，但細個記得佢叫垃圾就咁掉落地就得，係街就唔會亂掉，係搭巴士可以掉

垃圾蟲俾人屌唔開心

但佢係回覆緊有人話D車無人清潔喎

講得岩
支持

九巴相對新巴城巴 真係好污糟

啲外判清潔待遇狗都不如 , 一兩分鐘要掃一部 , 點會掃得乾淨

隔住moon都feel到Pinky Li個隻港人臭串味

咁係咪每一轉車都要清潔先，係的話九巴要請多好多清潔工，到時加價你咪撚嘈呀

成地瓜子殼，仆佢個街

鬼佬公關做就可以，香港人好撚小氣㗎

我搭同一架巴士，琴日朝頭早玻璃既污漬，過兩日都見到。

係啊 潛台詞咪 清潔又點 咪又係你地班人整污糟
但係佢無話唔會整返好

有人無公德心 就可以唔清潔？
cls

垃圾可能會掃，但其他污漬一定會keep幾日

吊你老母啦 唔撚識人清潔？ 賺撚到盡

又無講錯喎
特別係啲廢老, 成日都無啦啦搭搭下巴士剪指甲

港鐵幾差都好 佢真係乾淨

啱啱搭109過海又有個關愛座夠叔喺度剪指甲
剪到司機屌夠兩次先停

冇講錯喎 仲衰過鄰國人

又講得幾好喎

唔知點解諗起流氓師表

其實佢冇講錯 朝朝搭巴士都有人剪指甲...

cls
今日搭巴士，成堆垃圾喺地下
有紙巾，有撕爛左既利是封
呢d咁基本既野都做唔撚到，仲邊敢要求你洗車呀

九龍新界人 vs 港島人

人地清潔都係打份工，搞到好似佢地老奉咁。
清潔完幾分鐘，又有人整污糟，怪自己好過啦，睇個班無公德心嘅人幾時幫人執屎尿

呢個係事實 但係香港講會得罪人
香港人小氣 唔會覺得自己錯 最叻指責人

但九巴都要清潔

但其實巴士清潔本身都好撚hea，唔好推晒責任比人。

唔關事

比幾蚊當自己去酒店咩

其實佢清潔得hea同你本身個人既公德心係冇直接關係
而家唔係話佢做得好
係屌緊d人點解可以做得出d咁撚冇品既野
唔好亂拋垃圾小學生都識

玻璃同一形狀既污漬隔兩日都見到，你估有人每日都專登整相同既污漬上去定係幾日都無人清潔？

大把仆街係巴士到咳
又係到食野，食完就咁掉係巴士。

你都識講無關係，
咁點解唔屌得巴士清潔得hea?

香港人最撚驚就係比人講中事實
事實係最撚簡單睇撚完報紙都就咁放係位到唔拎，屌你老母手殘廢？有手拎報紙都唔撚識拎走，咪同我講留比下一手睇報紙環保

佢又岩喎

有撚

香港人係咁低汁架啦，唔好做囉

tag傳媒果條友真係小氣過方丈

剩係識投訴
根本好多野自己都可以出聲幫手
例如有人打尖，成條隊都無人出聲
如果香港人一見d人無公德心就屌鳩佢
成個香港肯定好好多

途經既地區都唔同啦市區又多廢佬

巴士公司唔似鐵路公司咁，有條附屬法例

游B

依家興踩港 最緊要有得笑

咁唔撚亂拋垃圾好過巴士幫你執垃圾喎

都話無關係

skr

撐九巴

黃子華上司：無公德唔緊要，做人最緊要有公關。

呢樣真，如果個record真係見得人既話

係好多垃圾冇公德心 , 你搭下啲窮撚線廢老線就知架車可以幾污糟

但九巴可唔可以至少勤啲抹下啲玻璃?

駁唔到就tag傳媒page，笑撚死

果條pinky Li睇背影都似啲肥閪話唔定係支那人

偷換概念

真係好撚多廢老無公德心屌佢老母
鼻涕紙巾又塞係椅那

偷你老母咩，公德心包唔包玻璃窗邊同千年漬？
d塵日日有人整上去？

又唔見日本咁污糟啲車廂
香港人學人講公德心
除咗投訴識閪咩

連登仔D logic 十年如一日
硬係會將件事推向一個極端, 然後話唔合理

新巴/城巴

我試過見到食完既杯麵 係上層最後既車尾窗

你點肯定你見到既污糟係巴士清潔得唔乾淨而唔係你上車前比人整污糟？

都話啲人鍾意唔俾人講事實

串得好

但我坐新巴好少見D玻璃窗有頭油
同一條線 狗巴就
cls

exact7ly 同佢地討論=嘥氣

公德唔係要抹車wo，定係你平時都冇開公德ga?

事實係
香港人無公德心 九巴清潔hea

屌你有人專登放d塵上架車度痴實佢？

我見到同車牌相同既窗門污漬存在幾日又點解釋？
日日都有人專登整返相同形狀？

事實啲廢老好鍾意睇完報紙就扔喺個位度
上層地下有個罐喺度碌嚟碌去

冇講錯，啲香口膠清潔完咪又係俾人痴過

啲鼻涕紙塞到咁深，俾我係清潔工都扮見唔到啦！

垃圾都可以話有人掉，但窗門同窗邊地下既塵同油無得抵瀨掛？

咁佢又冇錯，冇公德心既人真係好多

屌
我搭頭班車
玻璃都有頭油漬

今次幾大都企九巴果邊

心諗jo mud 9

清潔同公德係兩回事
巴士公司有責任保持清潔, 亦有社會責任教育公眾保持公德心
唔通d 人無公德心就唔使清潔咩

eg. 當爆發鼠疫, 剩係靠市民公德心就可預防

諗起條柒頭谷到面都紅哂就喊個樣

太多支那人

其實你知唔知咩係公德心
同埋幾時講係塵，無公德心好明顯係講緊人造垃圾啦，又自己加啲唔合理嘅野嚟駁

常見垃圾：紙巾，牙籤，報紙
9成都係廢老留低既

又係wo

屌你人地講污漬唔得既？
屈人講垃圾

咁你又錯
大陸大城市班人都係亂咁黎

想講好耐
坐親巴士都見到啲紙巾zip喺櫈同櫈中間啲喇位度
再唔係就報紙水樽紙包飲品
唔坐又冇位 坐又坐得唔安樂
其實帶返走自己啲垃圾有幾難呀
直頭覺得巴士公司應該見一個捉一個
一係罰錢 一係罰清返成部車
再唔係仆街死

呢d公關先夠貼地，唔會同政府個d一樣咁官腔

雖然九巴清潔真係麻麻

不過我撐九巴既小編 希望唔會被炒

啲人真係好過份 奉旨要人執手尾
你俾$2喳

一開頭係Pinki Li話無人清潔
都無講明係話緊垃圾定頭油
然後公關就一野將個波射晒落無公德心度
將本來車廂都會污糟要清潔呢個責任推得一乾二淨

你又知佢無清潔？
啲人咁撚柒污糟 你日日洗幾多次車都無撚用啦屌
加上條線班次密點下下洗車？

利申 搭城巴啲車第二日都係見到舊垃圾

做得好
一於同廢老攬炒

以前社會未培養到市民有咁好公德心
咁係咪唔使清潔

九巴有80年, 開頭d 市民已經有公德心
100年前d 巴士唔使清潔架咩

其實巴士點都會做清潔
污穢係因為有一段時間啲乘客都係屎忽鬼

以前某D總站係有清潔工人長駐
有車到站就上車掃垃圾

支那恐怖好多試過搭巴士 個扶手油淋淋

任嗌架喎

屌你老母我見過個死湖北佬講野大聲
有痰咳唔出果陣拎隻手擺入口扣出黎
再hi隻手落個坐位度
屌你老母大陸人！

油頭毒撚訓落塊玻璃度撇油仲好意思話有公德心

套都有，土地不足

pinky li俾人串親即時發爛渣

需要清潔嘅原因係班乘客整污糟個地方，如果乘客可以自律，污糟極有限啦

好撚核突
每次著外套坐落果d位都勁驚件野會hi左落去
打哂冷震真係

老實講佢係無錯，但香港人唔可能好似日本人咁「自己垃圾自己處理」咁高質（其實應份），不過官方ac，講野「假d」會更好

所以我一開頭問係唔係要自己帶埋毛巾抺返先叫有公德心

日本人清潔車廂，會唔會塊玻璃幾日都無抺過？

屌你唔好推卸責任比人先得架？

巴士公司叫人點點點，但你又諗下自己做成點？

唔鐘意咪唔好撚柒搭囉
要乾淨唔撚好自己渣車？

我就覺得責任一定兩邊都有嘅
只不過係佢話要人人帶巾幫手洗車呢吓無腦啫

回應得幾正喎

頭先先有人講個頭掂到玻璃窗都叫無公德心，所以一早問定駛唔駛洗返佢先叫有公德

無撚有錯

以前都會見到總站有人上車掃 宜家唔覺有

佢都係講事實姐屌

笑死
公司又會比佢咁回post

希望呢個霸氣回應嘅小編唔洗比人炒啦
難得有人敢於說出真相屌柒班仆街

到底個頭要幾多日冇洗先會多頭油到成窗都係

關咩事，同一條過海線，九巴可以由頭窗到尾窗都有頭油

九巴舊車真係近乎零清潔 坐961果堆新車都還可以 上次坐架2號黎架破破落落嘅金巴 好似去左第三世界咁

新城就算設備舊， 保養土炮， 但清潔真係好過狗巴多多聲

好大可能係新界九龍人人均質素低賤d

我見過同一架巴士同一個漬兩日後都見返，你話呢？

啲人有公德心根本唔洗清潔車入面
問題係清極都有人亂丟垃圾
個個都有公德心洗車外面就得
得閒先掃下車入面就得

我坐前一個位，咁咪見唔到舊垃圾囉

係九巴做免費搭巴士 佢肯定忍得耐過你地 去邊都焗搭

諗起之前明報個PR都係咁
有冇人搵番張圖

令我諗起夕除倒數 , 噴樹事件.

記者 : 你知唔知人地洗得好辛苦
PAUL : 呢D野佢本身應該要做, 只不過做多少少, ~~~再噴

做人無公關就食得屎嫁啦

前日先見到有廢老坐關愛座剪指甲
啪啪聲彈到周地都係

有人話個頭hi到玻璃都叫無公德心
所以一早問定駛唔駛抺返佢先叫有公德心

同周圍亂噴野有有比性？

有頭油果D
訓完唔該自己抹番去啦

中途上車接你位果D睇見都想嘔啦

佢覺得佢有！即刻想企起身拍手畀掌聲

所以我問係唔係要自備毛巾抺返乾淨架車先叫有公德心lo

全地球都無公德心

我見到蜘蛛🕷️

有d仆街好鐘意zip d垃圾係個位側邊
廁紙、報紙、膠袋乜都有
呢d仆街冚家鏟就岩

港豬：罷坐九巴！！！！😡😡😡

事實上你俾嘅車費，有部分係清潔嘅成本。
但唔代表你可以冇公德心。

今次我撐九巴

譚仔都有 仲要漏哂啲湯出嚟 成架車都係酸辣味

回應夠貼地，我鐘意

根本各有責任，
而家九巴咁講即係推卸埋自己個責任比人

宜家咁樣屎都無得佢食

搞清楚小小，佢話啲人無公德心，唔代表佢承認咗無清潔。

事實上佢d清潔本身都差

香港d 老一代 其實好低質素

回得靚

立法禁止車廂內剪指甲啦

岩

頭油,面油 都係乘客造成,
佢地本身應該要都清潔, 只不過做多少少野 ,有咩問題,
等我再出多D, 面油頭油, ...再噴

搵左777 覆post ?

個八婆仲要懶係有儀態咁繼續問，想攞番尾彩

講樣事實你知
廢老：挖鼻屎/挖牙/巴士上層食煙/攝垃圾
師奶：成袋有血嘅餸放起人地張凳到博陰下一手
大媽：棟高對腳/剪指甲
80中：全車人陪佢傾電話
90中：大大聲打機/睇抖陰
仲未計班界凳黨/大畫家

因為有人冇公德心亂拋垃圾
所以政府唔再需要請人清潔街道
「清潔又點？都無公德心嘅」

串過馬撚

呢個係一個好爭議性嘅題目
Social cost vs private cost

其實雙方啲理據都係無限loop

無錯喎

你咁講ok架，全地球人落車都唔會走去用布抺玻璃，所以全世球人都無公德心。

所以全地球既公共交通工具污糟都係客人做成，公司無任何責任去清潔

而你既道德標準已經升左去火星咁高

啲港女俾人串一串就嬲 扮曬有禮貌

成日都見啲廢老係樓下偷偷地拋垃圾同吐痰

佢又冇錯啵

剪指甲同食啲有味有汁嘅嘢最撚仆街

幾認同九巴 班仆街真係冇公德心

九巴同新城同期嘅新車，過幾個月之後九巴已經開始污糟積塵
但係新城仲係咁乾淨，仲要見到窗邊角落位有一條塵痕，明顯係抹嗰時推晒落個角落
起碼證明佢哋真係有做清潔

仲未計班吐痰撚

話緊你洗完車條毛巾都係丟喺架車度呀叻唔切

坦白講
我每次搭親覺得污漕+有侵味個啲巴士
都係來自大陸人邨開出個啲路線為主
例如：214、88.....

所以呢 最好就避免搭個啲大陸人邨線

車廂垃圾都係無中生有, 唔係乘客造成
公司當然有責任清潔,
呢野本身佢應該要做, 只不過做多少少. 有咩所謂. 再丟, 再去出油

平時搭開2F 大部份時間都開舊車
嘩有啲車真係好黑好污糟積晒塵，尤其車頭車尾位真係好恐怖

窗框啲層好核突

香港人最鍾意將自己既錯 100%責任放晒係人地到
蝦人地服務行業 一無禮貌就入人地服務態度差
所以香港服務真係慘到暈

出你老母油

咁你新陳代謝甩皮都掃下佢先好落車

佢啱呀

而家係邊個推卸責任？

早排新年 可以有一堆拆開既利是封

Pinky Li呢d名一聽都覺得煩
你仆街啦串親d中女

因為有人清潔 所以老馮要將架車整到好污糟
不如學支那蝗咁痾埋屎啦 還掂有人清潔嘅

上邊成班真係同蝗唔知有乜分別 叫要有公德心都要拗

有阿婆阿叔晾腳
有阿婆阿叔剪指甲
有情侶互摸

咁仲想點

佢又講得無錯喎

一人一個乘客做啲缺德嘢 幾多人清潔都冇用啦 仲賴

未到哀過 起碼唔會隨街大小二便
不過啲衛生真係好差 啲公廁

試過附近有人查指甲油
熟睡緊都臭醒左

有公關唔代表唔可以講事實，串到應一應就真，條友冇point答唔到人就攻擊佢嘅公關身份

巴士公關驚閪咩
唔通驚班撚樣罷搭咩

on9
而家係明明九巴d清潔都做唔好，就走去屌人無公德心清潔都無用。

但明明兩者無關係。

你自己唔做好本份就推卸責任比人。
但千年漬，窗門油漬幾日都唔抺又唔反醒下，
呢d叫咩野態度？

屌九巴就叫老馮無公德心掉垃圾，呢d思考先on9

今次撐九巴

香港人推卸道德責任
講白d即係香港人低質
投訴之都個名你有份建立

之前你包裝到好理性討論, 好撚有道理
終於發嬲, 引到你真面目出現
你啱

根本就係

上佢fb幫拖

而家係九巴話人無公德所以清潔都無用。

但事實係佢地本身都係hea掃hea抺

wa diu

咁串學中巴咁執柒咗佢啦

引你老母咩，我擺明學你架啦

無撚錯喎 個公關敢言

破窗理論
完

屌 坐左部車 成個月 舊紙巾仲係到
根本就冇清潔

你塊死人面一定要癡住塊玻璃架？

見到啲冇公德心嘅人唔敢即場屌
走去上網屌九巴官方?

痴撚線，一痴到就係無公德心？

其實成班人係咪唔知咩叫「公德心」

係唔恰當但事實

講真，啲人點解夠擔死放塊面埋去塊玻璃訓覺，上面幾多病毒同傳染病都唔知

搭火車地鐵我都開始唔敢坐，扶完個扶手都用消毒紙巾或酒精抹手

啲人好似好閒咁，挨埋去呼吸

唔知你有冇撘過巴士，事實係好多時都見地下/位有垃圾

啲人亂晾腳都見唔少

咁你講嗰d 都係問題既

以前d白色冷氣巴 好怕搭

係串咗啲, 不過都係講事實

有清潔又點？都冇公德心既

同意, 學我一樣, 同一句說話.
但係...
ME: 我好冷靜
YOU : 我好冷靜 ....我依家好撚冷靜呀...唔好捉住我....屌你老母
ME: (點解突然爆粗..)......你..你..啱

癡到你有冇抹返先？冇咪冇公德心囉

見過5次有呀叔係巴士上層吐啖

朝朝係巴士上層
都見到有人留低啲早餐垃圾
正扑街

你咪係你個道德火星度抺lo，幼稚到呢

頭油抹窗

On撚9冇人整污糟個窗就等於唔駛洗?
冇人整污糟張凳就唔駛抹?

諗力射精？

佢地覺得痴撚去係好岩架 痴完落去等人幫佢地抹係應份架添

好地地坐 我都唔知佢地知個頭落去做乜 根本正常坐係唔會有油係玻璃

有油係玻璃咪就係佢地無公德心造成架囉

整到污糟曬又唔理，仲學人講公德心

冇計, 始終人太多, 支那啲巴士係乾淨過香港, 但人哋使用率冇咁高

當正自己大爺：
我有俾錢搭車架 做乜要我抹吓
等我屌鳩死你班仆街唔清潔

你覺得自己有point?

你覺得你個道德火星又好有point ?

成班為屌而屌

明明兩者都有責任，
九巴條友聽到人屌就屌返人，
而唔諗下自己既清潔係點。

之後成班假道德撚將個道德標準升去新高去屌人。

但巴士幾日都抺一次車就無人理

九巴講事實

你都on99

正正係我想講嘅野

今鋪我就撐九巴
佢講得無錯 駁唔到

每日收車後細心少少抺下窗邊已經夠好，
唔好求撚奇淨係張椅同扶手了兩下就當清潔完就夠。

唔過份下化？

你自己整污糟完的地方 自己去抹乾淨 唔合理?

坐巴士仲低賤過坐火車
次次隔離左右 總會有啲痴線嘅人
一係就痴身痴勢
一係就大大聲講野
再唔係就企係度唔揸扶手
但又企唔穩站站都踩黎踩去 仆黎仆去
另外唔知點解坐巴士肥人特別多
如果個人燥底少少 都應該會日日係巴士同人嘈交

對比新巴城巴，九巴真係污糟過狗
唔通人地d客就特別有公德心咩
有時見到聯營路線，唔急既都唔會上佢
可以污糟到地下積到出泥漿咁

啖氣肯定忍左好耐

公屋線
水泉oh支那人聚居地
又真係特別污糟

Title都幫01改埋

吸塵黎做咩，啲塵咪一樣係到

其實塵好多都係人類既死皮或者由衣服帶上車，
根據班為屌而屌既人既理論，所有乘客都應該吸埋塵先走先叫有公德心

洗撚驚咩
香港人有得揀咩

邊d 請舉例

啱喎
班撚樣M記呀外賣盒呀周地dum
一係就廢老剪指甲
一係就仆街塞雲吞去D隙位
再仆街D，瀬屎瀬尿，講真如果特登咁做既果班仆街，理應死全家

大聲啲！
係支那賤畜！唔係人！

啲大陸人唔識，香港新一代都開始唔識

大家都有公德心，何需有人清潔
你睇下日本

唔係非黑即白架，真係好擔心連登仔啲邏輯
佢講緊靠佢地清潔係冇用/唔夠，仲要你地班友仔有公德心先得架
就算一日清3次，但你行一轉車就打回原形，做乜都冇撚用啦

無錯唔係非黑即白，但係巴士清潔本身都唔好。
攪好自己先屌人得唔得？

哦 原來因為香港人無公德心 所以就清潔都唔撚洗做?
家下無公德心果個係我呀
班死廢中廢老亂dum垃圾又唔撚係我錯
洗唔洗幫佢地清埋手尾?
下次上車帶埋個垃圾袋上車執先叫做有公德心?
家下直接屈香港人無公德心連登仔都可以話係事實
以你地既logic
以後香港唔撚洗搵人掃街啦 還掂香港人都無公德心
商場廁所都唔撚洗搵人清潔啦 反正香港人都無公德心
話香港人係事實果班撚屌
係你地無公德心炸
咪撚拉埋我落水

即時，係梨核同皮呀

見過有廢老喺上層最後嗰排食蕉
食完條蕉皮一手fing左喺後面
依啲廢老應該要人道毀滅

成架68M下層都係紙巾垃圾，總站從未見過有清潔上過車...

唔洗舉例，佢講嗰啲冇公德嘅全部唔係香港人黎，100%大陸人黎。

香港人好高質，未聽過有人搭車好大聲講廣東話、未聽過有服務性行業嘅人話港客野蠻難服侍。

邊個post 想上去like comment

有冇link?佢邊個post?

On9 如果你個頭污糟 hi落玻璃窗度
整到玻璃窗都污糟 叫唔叫冇公德心呀？

有d廢中吐痰落座位側邊條坑

都係o個句，你係要無限上綱既話，你身上不斷甩皮一樣係極污糟架車，你衣物上既塵一樣可以整污糟架車，咁你一上車就係無公德心。

九巴講得好

又無話唔掃車
講事實講問題根源都要俾人屌
心虛俾人踩中條尾呀?
同xx黨有咩分別

btw小編

係講得啱
但實比人小

咁都扯到去公屋?

睇完覺得香港人真係玻璃心

2019年我都唔明點解仲有人係個位吐痰

事實就係點清潔都係有你啲垃圾係度

收皮啦，班人都話唔抺就無公德心

公廁咁污糟都係啲清潔工衰，唔關市民事

MTR仲污糟。。。
車門同車身嘅玻璃都唔知幾耐冇抺過
座位隔離個玻璃更加唔使講 啲頭油面油多到

無講錯喎

個post comment 真係雞同鴨講
一啲就屌緊啲人頭油整到個窗 同 啲窗位好多塵 無人清
一啲就屌緊啲人係無公德心亂掉垃圾 清潔完都無用
仲要兩邊互屌
好多香港人公德心變低左係事實(唔係講緊每日150個啲) 香港人唔自己互相提點 真係會變成個大陸咁

香港就黎要巴士有駐場清潔工就最好

講得好啱喎
香港人都已經比以前冇公德心左好多
再加埋150蝗

事實，無公德唔係指要自己清潔埋囉，班友啲邏輯 而係好多人完全無保持清潔既公德，仲大部分故意整污糟啲地方
而且罰$又無用無人捉，應該捉佢地做勞動，掉垃圾既幫手掃街或者將一堆垃圾送去佢屋企

公德係乜都未撚識，你老母生你係咪漏撚左個腦呀？

廢老會喺巴士剪指甲

屌佢老母我坐下層尾
突然覺得有啲野滴咗落頭頂咁
咁就郁下個頭啦
點撚知係隻大曱甴！！！！
佢跌撚咗落我個身到爬咗幾秒
嚇撚到我隔好耐先敢再搭巴士

新城巴幾多車？九巴有幾多車？
但清潔工就得咁多，車就多新城巴幾倍，點抹得哂？唔通唔使出車？

痴撚線
啲廢老無公德心，我就要坐架烏糟辣撻嘅車？
唔知狗巴清潔請唔請人

講得有錯咩？
架車都講明唔好整污糟車箱

你都on9 , 低質嗰啲咪大陸西囉

應該沒入錯 係九巴公司心聲

成撚日見到有班廢老係車剪指甲 用完紙巾掉落地就算 仲要成地係都係瓜子殼 比你每程車清潔一次都冇撚用啦

你哋無做錯到

公司自己cut cost 冇做到足就唔講

笑撚死
有個Thomas Yu嘅專嬲嬲支持九記嘅COMMENT
極度懷疑係Pinky Li分身

老實講, 我真係會幫手清潔車廂, 有垃圾我會執左佢

講真 好多廢老都亂扔垃圾以前邊有咁多？

因為新界多新移民, 同即係係港人都好, 本身都底質啲

關咩事姐
對面海每一晚都會徹底清潔車廂
人哋係連日日行B3嘅車都乾淨過你

就係有你啲咁嘅撚樣，屌你老母

呢頭清潔完，轉個頭畀人整污糟都無辦法嘅

啱呀 比果幾蚊搭車用啲高高在上語氣同人講野 以為真係客大晒咩香港人

屌你老母明知有頭油都要整污漕啲窗

Well said

之前喺車post
d人笑尥l鳩人揸車係on 9
話坐巴士好舒服喎
好心就入黎睇下呢度啦
巴士真係好撚烏糟架

真係唔信有人會逐張櫈, 逐條扶手, 逐隻窗抹

MTR 仲污糟, 窗上面d 塵
望出窗外風景真係灰色一撻撻

事實
唔清潔冇所謂
但唔好整污糟

MTR多塵到

你永遠唔會知上一手係乜人已經夠死啦
我喺日本列車見過
一個全身有皮膚病同應該精神有問題既人
坐喺度不停咁摵自己d皮落櫈同地下
我真係唔敢相信下一手坐左落去係會點

見過有個mk仔gel左個油頭
佢坐窗邊坐坐下訓著左,個頭撞落塊玻璃到即刻勁大撻油積

真心佢都無錯

咁就唔駛做?
咁呢個世界好多野都可以有藉口了

試過喺巴士痾屎，爽

G持

屌你老母又踩港

啲指甲飛曬落隔離個乘客度

九巴：你唔無公德心我咪清潔囉
Pinky: 你清潔我咪唔無公德心囉

係呀，爆到凌晨壞電腦無車開九點至出聲通知

之後道歉文要24個鐘後至出

大 聲我當少數
下面果句你收番啦
大把人做服務業

冇公德心既人，多一個都多

呢幾年香港人有親乜野都搵支那出黎做擋箭牌
唔反省自己不突止仲要搵舊屎黎比話自己好過舊屎
果然大家都係一家人

有啲香港人無家教無公德心 唔識拎走垃圾野飲紙巾

好中喎

無公德心就係要屌啦關公關叉事咩

冇講錯喎，我撐狗巴！

狗巴真係無咩點清潔，之前有次搭九巴見到條樓梯度每層都有勁大堆粉喺度，過咗幾日搭返同一架車堆粉仲喺度無論啲人有無公德心都好，你起碼都要做清潔先啦

係囉，成堆人係到屌公德心。但事實狗巴外判低價清潔係做得唔好。
唔好同我講咩幾蚊唔好要求咁多，狗巴有賺錢（仲要唔計廣告收入）我只係要求佢用番合理嘅價錢嚟做番好清潔。
如果有流感上面班人仲會唔會撑狗巴

MTR d 車窗污跡越黎越恐怖

做得服務性行業一定係同一個共識:

香港客最撚閪

大陸客反而因為係遊客知係人哋地方, 反而言行比較端正

利申: 酒店, 飲食, 賣衫乜都做過

香港客最巴閉啦
最叻投訴 r賠償 r upgrade r贈品
俾100蚊想要200蚊質素之類

以前返pt 經理教當豪俾乞衣就得
因為有啲人係專登為coupon/upgrade而搵位投訴 啲港媽group當攻略咁 咁好難唔乞人憎
大陸人係柒 尤其儀容行為 但你大聲啲屌佢佢會聽 仲跟你說話做 服從性強

Sky lun 4 ngo child登仔先會講到咁無logic既logic

Siu*

知唔知咩係公德心

知，整污糟要抺反先叫有公德心，其他人講既

好中肯公關

特登入去比like

香港人大把人都玻璃心 仲笑人

好多香港人咳到個肺個跌出來，都真係唔會戴回罩，特別老人。係日本就真係未見過，有病唔戴口罩。

香港客未算最西既, 新加坡印度一樣係
貪小便宜R著數無理取鬧樣樣有
不過西客頭3一定有份, 特別係班濕鳩師奶

之前話撥錢去翻新香港公廁
其實同呢單野一樣
你整到幾靚幾新幾清潔都好
比班冇公德心既人用
一個月唔洗就玩殘你啦

公廁已經係一個例子

個留言仲未 del，九巴 ho ball

support 九巴

yes
如果真係咩都唔做就死得
發臭有菌，車長都唔肯做

連登仔啲邏輯係咪有啲問題？
佢講嘅係事實定非事實都好
佢一身為公關唔應該亂咁發言
二啲車係佢地嘅而佢地係為公眾服務 清潔係必須嘅

宜家佢有話無清潔咩？
On9仔學人講邏輯

因為有政府請人清潔街道
所以人唔再需要公德心亂拋垃圾
「無公德心又點？反正有清潔工執手尾」

公德心就係講緊大家尊重共同嘅空間。而清潔人員係清埋個啲一般人難做嘅，當時人做唔到嘅（趕時間），同埋少部分仆街嘅手尾。

唔犯法就無警察/法官，無火災就無消防，但唔代表有就可以亂黎。

如果個個都犯法，到到都火災，人人都無公德心，咁可能啲人真係hea 做算。做得又辛苦，做得認真又無人尊重，hea做咪人之常情。

當然佢地嘅清潔理應要做返好少少，但公德心呢樣嘢我覺得抵屌啲

已經無屙尿落巴士度，香港人真係身在福中不知福

搭親新巴城巴都乾淨好多
應該唔關公唔公德事
車費唔通唔包埋清潔費？

你就真係on99
我有話佢有無話清潔？
睇唔到我講嗰兩點係講乜？

一野踩中冇公德心D人條尾

呢點同中國人一撚樣

柒都費事俾
On9仔你擺到明話佢無清潔啦
清潔係必須 然後呢 佢咪話「清潔又點」
你一開始已經講到明佢無啦
唔識字就死埋一邊啦
洗唔洗幫你屋企清埋呀傻撚
已block

講緊連登仔啲思維話我講九巴
你慢慢

而家呢個時代唔需要啲剩係識做公關既垃圾
需要啲講事實屌撚醒啲人就岩

你都唔合作

是撚旦啦

頭車廠出勁多垃圾，向九巴投訴……
九巴官方：清潔又點？都無公德心嘅

九巴冇得救架啦

啱呀人人討論緊個point佢就走去拗個人立場 身份政治不確

有錯咩？

公關就唔可以講事實
唔知以為係幾多千萬既大生意

屌你老味一日俾得果30蚊人洗唔洗俾埋個老母你屌

客人冇公德心
代表你哋公司唔撚駛清潔
咁咪會惡性循環？

佢嘅回覆係咪代表公司立場？

咁應該問佢幾耐先清潔一次

佢講事實但只係事實既一半

有人無公德心係事實，但九巴清潔得hea都係事實。

呢度真係細路多，有道德高地就搶左先。

你老母 d 仆街係巴士剪指甲指撚到達達聲都夠膽死 痴撚線

佢講事實姐
人地新車落地架車唔會有垃圾同污糟
邊個整到咁
咪班垃圾乘客

做公關係咪一定要下下認死狗先得 ?
咁樣你擺個機械人去做auto-reply咪得囉
洗撚請條友去做公關咩

香港好多閪人以為自己大撚晒
係又屌唔係又屌

所以結論就係清潔要做好
而冇公德心嗰班屌爆佢地 最好仆街死

無公德心都要清潔
有冇清潔都要有公德心

事實
D 撚樣塞紙巾入冷氣位
點清？

啲人真係好撚手痕 係咪食飽飯無屎屙？定無左Roadshow無野睇就要咁做？

真係講事實

講事實遮
香口膠 野食碎 紙巾堆
見過有人撩完鼻屎 一野hi落張凳到
好多香港人真係好撚核突

其實講得冇錯, 班友仔自律下先

講事實叫亂咁發言

唔怪之高官尻up都冇問題
最緊要政治正確

教壞細路咪你呢種人
公關應該有軟有硬
唔係做雞咁，收左錢就跪底含

香港人成日都鍾意嚴人寬己
自尊心一受損就要投訴
但平時返工咪又係做緊西工做奴隸

仲有邏輯唔係咁用
讀過大學未

當你既亂咁發言成立
佢最多係冇常識
關邏輯咩事？

你鐘意玩邏輯
乘客質素出事，清完2野又污穢

旺角同油麻地公廁係好例子

yes
同疫苗一樣
要大家一齊做先有用

其實唔係話緊你 係話緊啲垃圾 但你又好似想代入咁

我覺得如果公關拎得出相出黎俾人睇下幾無公德心

應該會好好多

講得好啱喎

超三都出埋，痴撚線！

一開始嬲多過like
然後完美反cup

果兩個七六以為自己好威結果到盡

咩野事？淨係識負評？
我有講錯咩？
你地除左企係高地之外重識咩野？

見到有個叫Thomas Yu既人
呢個post 每個支持九巴既留言都比嬲

盲反仲未瞓醒

冇講錯喎
見過有個老嘢坐上層最後一排嘅角落位痾尿
真係癡撚線

呢d先識玩， 道德高地

有無公德心，清潔都係九巴份內事架啦
將清潔同公德心兩者無關係既嘢，格硬扯上關係
要扮型唔係咁扮既

我唔信日日有清潔
早排搭48定49x成架車入面都係污跡黑黑地咁 一定唔係幾日儲返黎既污糟程度

交易廣場總站新巴城巴晚晚有工人用水撥抹窗架

個小編好型！

香港交通咁繁忙 有無可能到總站就幫你大執
港豬只會屌做乜重唔比人上車開車

我發現上水啲車係特別污糟
連機場巴都同地漬同垃圾
坐嘅係支那人 清潔嘅都係支那人
日本車廂可以食野都唔會污糟成咁

同埋啲人恃住巴士個格局private少少就亂咁嚟
不過有時見到啲完全放棄人格尊嚴嘅人真係屌唔過
人地冇底線

234A/B 個d車，成日地板都有泥沙 幾日都冇清

真係好多仆街無公德心，我見過屎片都有。奇怪好似總站無左清潔工，反而見司機去執，九巴其實係咪要請多啲清工去而唔係依賴司機大佬呢，平心果句九巴啲清潔比起城巴又真係差好多

講得好

呢啲冚家剷，捉到佢要拉去掃街

日日搭車返工放工都見班中學生開餐

仆佢個街，次次搭狗巴都要嘥我半張紙巾去抹走啲玻璃頭油先坐得安心，佢塊塊玻璃都有千年頭油，好嘔心。

笑到仆街